撘西鐵好後悔無接受你包紙巾

我好想搵番你
尋人啟事
2月13號 上午 大約8:00 西鐵 屯門往紅磡
話說個朝我搭西鐵返工
搭搭下 有個戴眼鏡既女仔擰轉身遞包紙巾比我
佢應該係聽到我啲鼻水聲
我帶耳機 佢遞過黎比我個時 我聽唔到佢第一句講乜
我以為係我掉左包紙巾 因為係我用開個隻
之後我除耳機 先聽到佢話比張紙巾你呀
不過我個時反應唔到 ...我講左句話 唔洗啦唔該

我好後悔無拎到包紙巾！
好想見返佢！
巴絲請幫手推推

呢個係我聯絡方式

收皮啦billy 仔 比張紙巾你就以為人地對你起痰 痴撚線 唔好嚇到無女仔做好人啦好無

我俾翻包紙巾你啦
唔好騷擾人

費時你條毒撚流撚到周圍都係咋

我真係好想親口同佢講返聲thank you

你expect人d咩?

哎呀俾唔到包紙巾你tg返你俾返包紙巾你先 咁呀?

你當你自己劉德華?

弱智

毒撚眞係好恐怖。好似踩到香口膠咁癡實喺鞋底

Billy Lee ？

個天真係要你地有緣既 遲早會撞得返既
搵唔到都唔洗灰既 打住飛機聽天由命啦

屌你真係幾十歲人就唔好F F咁多野啦
真係好鬼死偶心

噁心咁都打錯

得喇 收到喇 你走啦

你咪講咗「唔洗啦唔該」
長唔長氣呀？

其實我係覺得你流鼻涕打乞痴啲細菌口水噴到我好撚核突，又廢事照直屌你咁尷尬，咪扮俾紙巾你等你知訂
呀屌你條毒拎居然話唔駛，跟住仲一路噴一路意淫淫眼甘甘咁望住我，嚇到我成程車個心肝仔扑扑跳

樓主搵到未

hi billy

開呢d post既人真係好撚柒

柒撚到震呀直頭

扮明樓主ff
男同女角色調轉左